一人幾個香港黃藍運動員

黃:
李慧詩 - 單車
李卓耀 - 羽毛球
呂麗瑤 - 田徑, 跨欄
周漢聶, 黃尹雋, 魏賡 - 田徑, 馬拉松

藍:
莫宛螢 - 武術
黃鎮廷 - 乒乓波

希望大家多多支持香港運動員
其實唔知應該靜靜雞贏 定可以高調支持
如果應該靜靜雞贏 咁大家幫我拉啦

葉鴻輝都無

我打完都發現漏咗

手球個幾個

戴偉浚藍？

足球大把藍

黃金寶藍

歐鎧

港超咁多黃嘅你點list得晒

紅

黃
滾軸溜冰：蔡穎怡
黃到癲 睇佢IG佢會自製文宣掛係背囊行 又係咁宣傳黃店嗰啲

袁文俊！

黃
呂麗瑤
跳高個個

正常後生仔好難搵到藍

之前手球隊做手勢果幾個被人發現同班狗同場食飯定唔知做咩
搭晒膊頭笑晒口咁勁frd

點睇拳王曹星如

長跑- 尹焯熙 文少傑 紀嘉文
文少傑著住光復香港嘅背心跑台北半馬

冇出聲算9數 戴浚偉果D簡直痴撚線

通常有班狗友或都曱甴父母嗰班

加上去先有紀錄嫁麻

黃:
李慧詩 - 單車
李卓耀 - 羽毛球
呂麗瑤 - 田徑, 跨欄
周漢聶, 黃尹雋, 魏賡 - 田徑, 馬拉松
顏樂楓-足球
藍:
莫宛螢 - 武術
黃鎮廷 - 乒乓波
葉頌朗-足球

希望大家多多支持香港運動員
其實唔知應該靜靜雞贏 定可以高調支持
如果應該靜靜雞贏 咁大家幫我拉啦

又華為又蘇寧

黃-蘇伊俊

其中一個係我師父

紅到紫

黃-梁冠聰

欖球港隊有啲本土球員都係黃
同埋田徑一二百米都係

Thanks!!

加上去先有紀錄嫁麻

黃:
李慧詩 - 單車
李卓耀 - 羽毛球
呂麗瑤 - 田徑, 跨欄
周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰- 田徑, 中/長跑
顏樂楓, 葉鴻輝 -足球
藍:
莫宛螢 - 武術
黃鎮廷 - 乒乓波
葉頌朗, 戴偉浚 - 足球

希望大家多多支持香港運動員
其實唔知應該靜靜雞贏 定可以高調支持
如果應該靜靜雞贏 咁大家幫我拉啦

好型

唔識入嚟學嘢
推

除咗某長跑夫婦
利申 幾欣賞佢地體育上成就 不過走中間路線 不了

劉學銘呢

陳7呢?

足球: 陳偉豪 黃

陳偉豪：（反送中）真真正正靠一班比較勇敢嘅人，如果唔係佢哋，好多嘢已經過咗，全靠佢哋暫時守住，佢哋係出色守衞，我唔係。

型撚到

陳偉豪呢

有次經過啲球會練波 佢地係咁屌狗

莫宛螢

Ckh?

繼續加上去！！
黃：
李慧詩 - 單車
李卓耀 - 羽毛球
呂麗瑤 - 田徑, 跨欄
周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰- 田徑, 中/長跑
顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪 -足球
袁文俊 - 拳擊
香港巧固球

藍:
莫宛螢 - 武術
黃鎮廷 - 乒乓波
葉頌朗, 戴偉浚 - 足球

希望大家多多支持香港運動員
其實唔知應該靜靜雞贏 定可以高調支持
如果應該靜靜雞贏 咁大家幫我拉啦

藍:
莫宛螢 - 武術
黃鎮廷 - 乒乓波
葉頌朗, 戴偉浚 - 足球

希望大家多多支持香港運動員
其實唔知應該靜靜雞贏 定可以高調支持
如果應該靜靜雞贏 咁大家幫我拉啦

yes

隊長

話時話而家新一代啲跑手好似愈黎愈勁
5k 10k啲時間
Dbs呢幾年都有幾個特別快

例瑤都黃架咩

繼續加上去！！
黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 顏樂楓
拳擊：袁文俊
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚

sorry 我search唔到 佢係黃定藍

ig好黃

戴偉浚係我哋中國的 關你香港咩事

游水條女藍到紫

年輕人正正常常點會藍

跳高楊文蔚應該係黃？
613叫人加油 又叫人登記做選民

不過飲喜茶

陳家威教出黎果D超勁 跑親都青少年破紀錄
陳家威都係黃

飲喜茶就藍 咁大部份00後連登仔都藍啦

AHS?

陳偉豪？

個list掉返轉用運動行先得唔得

愚問：楊文𥳀（跳高）算唔算係黃
20191124區選之後出過post叫人2020立會要投票

輝哥見到777即刻走wor

原諒了

直接開名唔得？
歐海淳？

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 顏樂楓
拳擊：袁文俊
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚

楊文蔚
1124有叫人投票

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 顏樂楓
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚

thanks 如果個個都咁加就好
因為我打字好撚慢

星如

我覺得要接世界上有深黃同淺黃

有人可能係反中國同香港當權者，但又唔會反中資機構

我記得劍擊有影過5+1手勢

早幾個月前，lunch time時間，某餐廳有幾個中學生喺度討論校內有學生戴口罩被罰
個幾個學生不斷講抵死乜乜物物，亦講社會運動戇鳩之如此類說話

你唔好太高估啲後生仔，10個，起碼有兩三個藍到仆街，有兩三個扮中立，剩低嘅先係自己人

戴偉浚唔係香港人

華生

新移民

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚

香港人有黃嘅咩

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

藍
游泳 勾海純

#metoo

未諗到放佢係邊

聽到都想成碟飯車埋去
利申：怕事毒撚

賺唔係問題 但就千奇咪撚跪

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

傑志集體幫建制拉票

曹星如黃定藍

佢黃㗎

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

好型濕左

好撚型！！！！

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

佢哋割左何妖啦

算啦

麻煩只出有表態過既運動員plz

曹星如暗黃，舊年10月有出過post類似香港人加油之類既post,真係暗到要特登搵個隻，睇你點界定

佢黃到癲啦
遊行聽過佢叫黑警死全家
把聲同身高一睇就認到

足球
Philip Chan 梁大佬 子彈好似都係黃?

點解運動員可以咁黃

因為垃圾政府從來冇幫過香港運動員

教練同父母都有影響，仲未計d xx總會藍到黑

#Metoo根本值得讚
Btw跳高嗰個叫楊文蔚 黃到金

欖球本身就離地少少 點會奶你共產黨
中國欖球世界排名又低到不得了
再者欖球隊係小數掛名香港隊 而唔係中國香港嘅代表隊

足球: 余煒廉, 陳廣豪, 陸平中

黃鎮廷真係茂利黎
蘇施黃走得太前

好想幫佢含

山界男神黃浩聰

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

踢波個兩隻都唔係藍咁簡單了
葉蛇係狗黎 dai weijun係紅

咪撚on9
欖球總會 班鬼藍到仆街 好多都係差佬or前差佬嚟, 欖總仲支持拆大球場

員工同球員當然好多係黃

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

跑步
徐弦泰

黃到金

藍個d幾時斷腳？

桌球-6俊呢

定係徐宏泰？

推

徐弘泰先岩
講winter知係佢啦

其實高調咁講 無意思
唔會幫到佢地

個班球員廣東話就唔識講，但支那國歌就大大聲唱

楊文蔚
發夢見過佢兩次 雖然戴住口罩 但其實一眼認得出

Wow

黃鎮霆係咪藍打table tennis個個

越野跑：
黃浩聰

葉頌朗正職係狗，只係踢下業餘波。咁都算運動員，咁我平時落樓下打下街波都算啦

之前連登仔唔係追住呂麗瑤黎咬架咩
而家又變左自己人

Yes

藍：講蝗話果堆

係
一隻係狗 一隻支那人

猶大中国人黎
分咩黃藍

Sure

型

傅家俊係唔係黃
同毓民好似好friend

梁冠聰？

香港運動員?

Push

咁等佢真係出聲先講啦，唔反佢但亦唔洗吹奏佢

電競運動員計唔計
如果計嘅話—聰哥

Winter sir 可惜吳師傅係藍

冇表過態世界和平人士

同意，俾狗咬多得d on9仔唔少

藍嘅都算，黃嘅就唔好特登扮人上枱啦，唔好又造黃

何妖助選

羽毛球 潘樂恩

講完都唔會有咩幫助，講黎做咩

繼續狙擊TVB 好過啦

單野好耐之前

電競收皮得唔得

認錯啦

616定唔知69有post過ig支持
但之後del咗po

懲教廢老

邊度睇到佢係？

都估到。

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀, 潘樂恩
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰, 徐弦泰
田徑（越野）：黃浩聰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘, 羅港威
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：戴偉浚, 盧均宜, 艾力士, 葉頌朗 (狗隻, 唔係運動員）
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

唔係好見有咩籃球員出聲

我諗佢當年舐泳總高層鞋底出聲單嘢，就算唔藍，都唔黃得去邊

之前有隊友被打壓，佢撐權貴之子

靚女 又開黃店

黃 - 足球： 陳廣豪 ，FU Dragon

賴羅球 黃

其實我開哩知post都有哩個擔心
希望大家可以follow多啲黃既IG 留意下佢地比賽
有D可能係教練 都可以報下佢地D班

winter sir同 聰sir都係消防
消防真係好撚高質

港豬藍

廢到仆街

屌你老味中國人黎架

呢個藍到仆街

好多自稱黃仲食吉野家既港豬

劍擊： 和理非

之前有個打拳，上台拎獎個陣舉「五大訴求，缺一不可」手勢個位手足？

跑界好高質，咁多黃

有無人發覺啲籃球撚無出過聲特別係啲Nike 人

盧均宜, 艾力士
呢2個原來係藍 仲以為近年港隊都唔會藍

咁多讚助唔敢明顯啦

其實唔好開黃名好啲
始終有啲運動員都賣緊廣告收緊贊助
等間又比藍絲追擊

理文隊長 顏樂楓 黃到金

佢撐警

點解藍？

佢哋有人賽前播鄰國國歌嘅時候會手擺心口睇佢哋啲utube片見到

我都想知,我係睇返個list有佢哋
戴偉浚同葉頌朗就知

其實低調d la
ig po未必有人理 而家大大聲咁講
所屬運動總會除時禁佢地出賽 揾藉口比第2個
大家唔係信運動跟成績呀 睇下泳總做過乜先喇

黃呀

唔好亂講喇，靠害咩

me too都係黃

梁兆華黃

乒乓波：杜凱琴
屌根本乒乓波好撚多都藍撚到癲

艾力士都藍

真 我都廢事講了

謝影雪好似係警嫂

掉返轉將藍嘅list出嚟會易好多

尊重啦 佢姓猶

可能乒乓波好撚多大陸人

不如講下,黃藍講波佬

佢喺ig講過三萬thx

江旻慧 黃？

講完都唔會去睇佢哋比賽㗎啦

一定無人記得啦
妹祖

辛祖都有出黎行

啱呀 屌你成班都大陸佬嚟
真係real香港人嘅得幾個
仲要排名好撚飄忽

手球隊係藍

想知艾力士點藍法

係黑

藍華

北區後備席(黃)

其實知佢係黃得啦，唔洗講到咁仔細，始終人地運動員好靠贊助同代言

盧均宜, 艾力士係乜事

文少係lks果個？

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球
籃球：譚達朗(南華中鋒)

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

跑馬拉松又出cheat
垃圾到
一直想做娛樂圈但撈唔掂
明明話退役又返返去游水保持個曝光率

劉學銘 黃到發金

點先成為黃既運動員?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

李健和
歐偉倫

中國何輝 藍

長跑最top最多知果一班
無幾個唔黃

boxing

大概中幾先

舜文 黃

梁烈唯係黃 612 個陣帶頭衝同屌狗

當然, 只係唔想人亂插ONLY
仲有一個潘啟晴都係黃, 名氣比其他人弱不過FEEL到佢好有心

呢隻雞算吧啦

不如直接list d 藍出黎就算啦 唔好開埋黃既名

支那乒乓球隊入數到咪黎香港隊咯，但真係有進賬既又唔係個班濕鳩霸住d位攞資源

王興桂應該藍
之前孫樣俾啲外國泳手屌
王興桂喺到話啲泳手多口，贏左冠軍先講嘢之類
心諗一個唔公平去比賽嘅運動員個個都屌得啦

同做狗嘅前成員食飯好happy

楊文蔚 黃

只可以講有正常智力既後生仔都應該係黃, 藍嗰一批一定係弱智

藍:
李威廉 - 足球

咪篤手足出嚟啦

黃
顏樂楓-足球(理文)

陳7 黃

杜凱琴都藍

有留意佢ig 都知佢黃啦

陳偉豪應該係黃

陳7都好似係黃?

姚潔貞 咩色

ig打撚晒簡體字
又玩微博嗰啲
唔藍就假啦

劍擊 江旻憓
有公開講過話希望盡自己既努力去為港爭光 表現香港精神 跟住話香港依加受咗傷 但相信香港人一定克服到之類 講到喊

條甲組仔都叫運動員？ 咁維園街場阿伯都算係啦

我估佢細佬都係, 但係佢踢緊...

陳偉豪 黃

陳家豪應該係暗黃

仲有謝德謙

佢條女都係黃

grace bb呢

香港球皇辛祖都係黃
仲有余煒廉、陳廣豪

何柏霖勁黃，啲狗話開槍唔係射心口
有場亞冠瘋狂抽水，話個波掂到心口就係心口，心口同膊頭係有分別架

港足

成隊冇人唱支國歌

共狗

agger

死黑警葉子俊

j jor

自膠梳
嗰個死黑警係葉頌朗先啱
對唔住葉子俊

足球無大佬？

葦如BB同吹水棠

仲有個講波好唔掂嘅阿叔,一時間諗唔起佢個名
幾個月前睇FB新聞,見到佢留言屌黑警

曹星如應該幾黃

鐘仔係咪藍

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘, 陳肇麒, 辛祖, 丹尼, 唐建文, 黃洋
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球
籃球：譚達朗(南華中鋒)

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

聽聞成隊理文由教練到球員都黃到金

牙達喊緊

莫宛螢藍?? 有冇例子

陳恩能 金
btw佢有個YouTube channel叫danonthemove
個channel主要講賽車

好似有挽田徑嘅去左做狗

挽你老母

一係支那移民賤種
呢條支那村姑6月不斷屈前線收錢
一被人放上黎即刻笠到del ig

不過fb仲係到

收錢企前線？我畀2000蚊你日日企最前！

黑警入面都唔少後生我諗，仲有元朗個班

呂麗就算尻數啦

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘, 陳肇麒, 辛祖, 丹尼, 唐建文, 黃洋
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球
籃球：譚達朗(南華中鋒)

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚, 李威廉
游水：歐鎧淳

有爭議：曹星如

黃：
單車： 李慧詩
羽毛球：李卓耀
田徑 （跨欄）：呂麗瑤
田徑（中/長跑）：周漢聶, 黃尹雋, 魏賡, 尹焯𤋮, 紀嘉文, 文少杰
田徑 （跳高）：楊文蔚
足球：顏樂楓, 葉鴻輝, 陳偉豪, 羅港威（廣州富力）, 劉學銘, 陳肇麒, 辛祖, 丹尼, 唐建文, 黃洋
拳擊：袁文俊
滾軸溜冰：蔡穎怡
劍擊：廖恩尉, 鄭曉為, 符珈嘉
香港巧固球
籃球：譚達朗(南華中鋒)

藍:
武術：莫宛螢
乒乓波：黃鎮廷
足球：葉頌朗, 戴偉浚, 李威廉
游水：歐鎧淳
溜冰：馬曉晴

有爭議：曹星如

羽毛球
潘樂恩 黃
謝映雪 男友係狗

徐嘉樂 醒目藍

謝映雪身材好正, 打羽毛球對波彈彈下, 可惜要比狗屌

佢講過自己唔係支那人，係香港人

現場睇佢屌狗屌到好爽

蘋果有訪問過果d多數係黃, 因為除左講體育多少都會有d社會議題, 如果藍嘅聽到蘋果都唔會肯做專訪啦

藍黑寶

香港武術運動員莫宛螢：多謝林奠！感謝特區政府！

係

余民樂

江旻憓 同 林芷煖呢

佢地都係我從弟

我記得有個拳擊嘅係黃

煖煖story有貼過連儂牆文宣, 羽毛球吳芷柔都好似有

重點係去左做狗呀 你老母

煖b我愛你

潘啟情？

你老味話完人又唔講點藍法

徐德帥會唱

同明星足球隊好fd

林敬浩 拳擊

黃— 何澤堯

莎拉都係黃

黃

但個老闆

陳7成日係FB屌政府

江旻憓大陸讀書有可能藍，唔需要加密啦
打劍就畀幾個黃出黎

香港棒球高層唔係黃
但球員係

郭嘉諾是咪黃?

桂神本身諗嘢都好老屎忽

蔡育瑜?

吳芷柔好靚

偉恩都係黃

光復monza 拉利革命！

香港隊長陳偉豪

黃
籃球-梁兆華

晨曦系列全部仆街死

余煒廉

元朗龍門？

人哋叫戴伟浚

籃球：譚達朗(南華中鋒)
乜水

姚潔貞老公
最新10k 紀錄保持者

黃：黃威 成日見佢like&repost hkpoliticalmemes d post
唐健文 上次對中國個時 唔使多講啦

佢同菊花都會

黃洋就係真香港人！

唔係
search咗,余溢明

德能兄成日鬧政府施政,應該都算黃

黃威成日like jojo wu post

唐文咩事？

黃威試過收到airdrop攻勢將佢cap去自己ig
Caption 👌

體育界根本要黃到仆街
香港體育冇出路就係因為政府

葉頌朗黑警嚟架戇鳩

Sorry for 港共01

柒左梳

唐文

楊雋豪？

型到震

呢個勁 港足資源少到爆都可以咁勁

屌你 個名好撚大分別喎 咁都打錯

好彩我唔識

毒撚的好處

第1，4的確唔合理
3 有保留，睇內地 YouTubers 係比錢支那人賺
2就。當港豬處理

因為係黑警 所以要狙擊

咁當洗咗一半底啦

仲有 mon post 狗同5毛

1 社交媒體表態
2 公開場合表態

有好多時比賽前播國歌都唔會唱包括local個班
對面隊唱到鬼咁大聲

有球證係做狗添
不過打欖球有好多係紀律部隊
懲教海關入境大把
不過欖總高層多狗就真

屌你排隊啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

估唔到連評述員都係黃嘅多

黃:
空手道-鄭子文

畀你分撚完藍黃都冇撚用啦 港超咪又係得咁多人睇（依家場都冇得入

羽毛球 譚進希 黃
佢荃灣間飲品店最近都支持醫護

排球 楊秀美 黃

up

黃鎮廷真係茂利黎，幫何妖拉票

其實香港隊嗰班鬼好撚藍 睇scmp睇到上撚曬腦 又成日話protest阻鳩住曬

乒乓球隊應該成隊都係藍啦
又多大陸人 教練又係大陸

當年曾慶鴻

呢條垃圾 仲叫咩魚sir
d資料都講錯哂 之後係fb話自己頭先狀態唔好 對唔住
廢就廢啦

香港韋拿呢

離地撚係咁上下
佢地住半山 做專業人士
根本唔知山腳下民情
入唔到奧運真係抵死
係鄧呀姚錦成慘

丹尼爾，場場波都串9林奠黑狗

Philip Chan真係好撚癲
好彩佢係黃

牙輝當年個轉身

全黑profile 相同香港加油當係架啦
知佢難做

屌

睇唔出啵 見佢平時好pure好ture咁 唔似啲體育明星成日賣廣告搵錢 又喊晒咁話香港加油 以為佢係黃架添

我舊同學, 可以肯定佢係黃到金....

出賣朋友, cap 自佢fb

有黑profile pic同香港加油當係架啦
知佢難做

巴打，你幅圖係2013年嘅事了，當時連雨革都未爆。

葉鴻輝2013爭一步入支超，點知支那足協一野話「香港球員係外籍球員」。而家睇返，葉鴻輝呢下真係大大力摑落支那足總度——「有著數時就『大家都係中國人』（當年屌鳩范俊業「逞強」，無著數時就『香港人係外籍』」。

而且，2015年時，葉鴻輝講明自己係香港人，「唔會無啦啦話自己係中國人」。

籃球界呢
記得好多狗男女都係

係 文少杰

難做就可以唔做？

黃藍一回事，之前嘅事又一回事
點解係都要溝埋
佢黃但之前單嘢都可以唔原諒佢姐
冇話黃就等於原諒喎

不如睇過CCTVB都係藍

所以咪有保留囉

當暗黃處理啦

黃耀富金黃，有去屯門幫手足

藍

佢聽日約旦奧運資格賽 Nike吹奏緊
自己決定撐唔撐

黃絲唔係聖人
一單還一單

藍-潘耀焯

上一代應該好多都係藍
潘耀焯,李健和,歐偉倫

香港市民梁先生

東方幾個都係，仲有陳偉豪

黃金寶真係好賤格

仲有潘耀卓條撚樣包疪黑警

和哥：香港國家隊

前愉園龍門 梁卓長 有次係元朗比人獅鳥

足球 積施利 係黃嘅

梁卓長應該都似係藍廢老
上次無啦啦喺元朗同人泥漿摔角

摔角 Jason Lee, 何顥麟, Czkey Chung(ring name: 大天Z）

黃還黃，佢都可以講波既話波台應該幾千個巴打講到波

仲有兩三個偽黃，得個講字，最多咪story打幾句 fb比嬲嬲，之後繼續飲飲食食去玩

仲有啲總會既人係到玩權力遊戲 ，根本無心搞好佢

唔知講左未 許家樂 日日fb屌鳩黑警同政府

佢仲睇好多政治書

送終通過 佢兩個隨時冇嘢做

唔記得69定616見到佢全家遊行

616 我都見到 真香港隊長

美帝鋒都係

黃威呢屌

梁大佬 光頭

不過個時已經係2011雖然成隊兵兵波都係大陸人

同丹尼爾反埋面

咁多上過山既都係黃
傑志就

成隊兵兵波
陳江華，李慧芬，孖寶，唐鵬，梁柱恩（呢個就十幾歲已經落黎香港住，唔係為左入香港隊而落黎），帖雅娜，張睡，全部都大陸人黎
點會唔藍 唔埋堆都唔得啦

番大陸讀法律碩士 ....

100米飛人除志豪就藍硬，老婆係郭靜然

上過山 多數黃
5 piece隊，愉園, xx 應該多數藍

佢地做咩野？

跆拳道班撚樣
之前仲有個協會撚樣隨隊比賽當去旅行

子彈一定係

利申之前6月親眼見過佢

點解魏賡係黃? 好似無乜見過佢表態

清算條八婆
扮撚晒野

佢哋老細係邊個？

丹尼應該黃

呢個真

承承

肥宏ig都幾黃吓

唔知佢哋前班主羅生係黃定藍呢

前班主係送中直接受害人
前班主前妻都黃

商業糾紛

屌係咪呀咁樣講兩句就話人藍

原諒?
佢又無搞到連登仔，洗乜你原諒

去支那讀法律肯定藍, 稍為有良知嘅人都知支那係無法無天

宜家係元朗龍門教練

其實點解咁
明明兩個fd過打band
傅公子前傅公子後
又係佢個女契爺
我覺得唔係咁簡單

梁美芬味大陸讀法律

但葉仔黃到出汁
利申識佢真人

前羅太就黃

黃耀富 都好黃下

屌你地咩猶大都叫香港運動員

黃鎮廷幫何妖助選

Dead body

方力申 深藍

好pure好ture果啲通常心底不知幾仆街

南華 球場皇霸

佢好似係反送中運動時接受cctvb專訪？

我唔覺得講句香港加油就叫黃
藍絲都係叫香港做香港架姐

剩係識足球
一定要加余煒廉，胡晉銘，陸平中

香港加油絕對可以指"警察加油、止暴制亂"(藍屍口號)，政府狗官都有講過。要睇前文後理，根本唔可以代表黃。

可以咁睇

足球大部份都係本地土生土長既屋邨仔
梗係黃
就算老棍二 我都覺得佢唔係藍 不過賺畜力錢比人屌又沉唔住氣先on9

但游水個班 同江旻憓 呢d 多數離地有錢仔女 讀中學讀名校，大學去外國，既得利益者

係，連登仔炒車

好似話拍雨傘相

咁都唔代表係藍

呂麗瑤係跨欄
跳高嗰個係楊文蔚

佢同女朋友好似拍拖無幾耐
佢女朋友深黃魏賡應該唔會藍掛

想問下翁金驊黃定藍？

仲有辛祖，去遊行

黃金足球員許嘉樂 余煒廉 同 黃智康竟然無人提

情況好似香港啲偽人唔敢講個幾隻字

健美：
大飛
沈浩鋒
Clara Wong
Marvin
健力：文家俊

前面有巴打話艾力士藍
有無人講下點解

我都想知

唔好玩喇
做出嚟嘅咋啲形象
偽人一個

張楚形深藍 狗女

其實咁都要分化下香港運動員？
就算無表態都唔應該批評人
係香港做運動已經低微 仲要咁分化揀支唔支持 大佬呀唔好咁痴線喇

跳高果個係撚黃咩 藍到死架個臭閪

邊到睇到佢係藍

唔好問，連登仔話係藍就係啦

唔知叫咩名了

不了
之前仲打咗篇文讕係中立咁
垃圾！

跑山/超馬：黃浩聰
兩公婆去車細路仔

楊文蔚? 佢應該黃 見過佢係黃店寫memo紙貼牆

仲有顏樂楓

呂麗瑤 -臭g

正解
港超年年都俾政府wfc 好難唔gur你
難得啲港超少爺仔都係黃到金 philip james嗰啲
我諗港超本土八九成係黃愉園鮑家耀

歐鎧淳講/ 做過乜？
利申，acquaintance，喺我心目中係冇表態平行時空港豬，冇料又想入娛樂圈好令人反感

鮑蛇做咩黎？

積施利冇記錯都有

佢有去示威集會㗎on9 你老母就臭閪啦

少少離題, 最近睇某體育節目, 個女主持好高好靚女, 上google search佢個名, 原來係理大圍城一役被告暴動保釋緊, 唔洗問肯定係黃

江旻憓呢？

林芷煖？

呢啲就要懲罰啦

唉, 開左佢名驚影響佢份工, 你地搵到就搵啦

港甲就多藍

好撚樣衰，咁都想入娛圈。。。

怪唔得知得佢一個冇5啦

劍擊港隊兩極化

欖球果班藍多

Ig follow開一個Lindsay 混血港隊女欖球員

好離地

華路雲個妹?

作家兼球員

離地正常 全部專業人士 半山 上流社會

係啦，咪姓華果家人住跑馬地

無計，所以我話打欖球果班好難黃

因為打欖球果班出身中產/九成去過外國/外國出世

又要做gym大隻先打到

mean啲講句,有樣睇

佢無杯葛唔影呢張相都算係咁

係，佢地根本都唔知民間疾苦

相反，比政府玩鳩仲支持政府既窮人就抵死

但佢有幫美資,咁係未好黃,好親美

UBER — 「信UBER 與香港人一起進步」 (2017)
香港寬頻 — 「#StartfromLimit / 4合1寛頻娛樂組合 月費低至$228」 (2017)
NIKE — 「JUST DO IT — 贏唔贏無人知 博到盡我話事」 (2017)
美國萬通 — 「目標必達終身年金保」 (2017)

離地就算啦 當港豬

開口屌示威者支持政府就食屎吧

btw華路雲打波好好睇，如果佢有份贏亞運就好，奧運外圍賽有佢我覺得隊波個精神面貌會差好遠 唔會輸比南泡，可惜concussion左幾次要收山

其實運動界好撚多豬

佢成家咁有錢
仲要呢幾年上去賺人仔同矮仔藍一樣，見上面唔對路又落返黎上水

畜力呢個好奇怪
個殼係大陸
但大部分香港人

老棍2就on9既 唔係話佢藍 係話佢串柒柒話捧完盃就話你知囉 點知輸左

怕唔怕，做到成張list咁

陳廣豪

我都記得肥積有

黃鎮延係藍？

唔關事 中產先大機會係藍
權貴就更加唔洗講

好似係反恐

之前有睇女欖打 有好幾個都無唱支那歌

屌，幫對家手整清算list

欖總班鬼佬高層就食撚屎啦 話本地比賽因為抗爭搞到到佢地今年失敗 而欖總員工大部分都黃到金 利申識幾個

e.g. 蓋世寶吊老母

叫連仔Del post啦

唔影佢會覺得蝕左

相由心生

話我地阻撚住佢地 明明就因為生化武器 搞到佢地hk7s要延期

欖球隊唱支歌.mp4

識D野喎

咁難得拎獎

係 所以佢右邊嗰件應該係淺黃

陳偉豪參加遊行上埋報

班撚屌鬼佬藍就梗

個個住離地區揸車出入

只於港島出沒

點解係淺黃 佢ig有出過po喎

個樣算樣衰

老棍二就死全家啦

曹星如

有一次手足去封紅x
有個港足球員咁岩比佢地封左 要兜返轉頭
有記者訪問佢 問佢點睇
佢答依個係政府問題 希望特首快d回應市民

大佬 佢講波都算ok

姐係邊個？太耐唔記得了
個時好似係tvb訪問佢

梁冠聰 東方球員

好過踢波

正宗突個龜頭出黎比人打

細佬已經2cap
大佬成6年前入選過一次對美欺 有熱身 無份上陣 就無了

好似有個打拳既海外贏左金牌舉手勢「5、1」

Da ass

黃金寶有幾藍

佢個朋友黃蘊妮係咁上下

有無人講下張家朗嗰啲將會去奧運既運動員

好撚正

謝德謙屌埋老母都冇真係慘

有線呀 地球係圓㗎嘛

呢個藍啦

咁大獲有冇fc

同董伯伯個團結香港基金行得好埋架

唔係想批鬥佢
佢不嬲都活喺既得利益者嘅護蔭底下
可能佢真係無咩立場嘅
但應該連淺黃都唔算
所以我話佢藍都可能係偏激咗
我收返
佢可以話係中間無咩特別表態
不過佢一向係世界女嚟
唔會將自己擺去任何一邊

佢同奧委會都行得好埋添

李德能一定黃 fb出文擺明撐黃

徐弘泰

之前跟過練跑
不過X師傅藍

都係練跑，唔需要理黃藍？

咁已經好好，離地已經好過追撚含

垃撚圾 團結香港基金鐵腳

曹星如啦 佢一定黃, 仲要係深黃
佢ig icon 都變左全黑好耐, 要知道佢代表香港但表明立場好難得,隨時比人揪後算帳

佢之前又話香港加油既？

睇#291

成日屌到啪啪聲啦
佢fb 都有好多藍絲留言
佢都會同人辯論

屌真係以後都唔撐佢

足球 陳肇鈞 夏志明 黃

14有上街

都幾癲
係個post講一句乜fc都無就當係真

雖然上面兩個都係黃 但係你咁計法葉頌朗都係黃啦

丹尼爾深黃

謝德謙好黃 fb下下講到明

何輝is 黃

劉嘉瑋 張嘉殷

邊個運動員唔係代表香港

呢兩個YouTube啲vlog幾正
兩個好sweet

FC？

睇佢facebook好似有鬧政府

講/ 做過乜?
活喺平行時空囉，同moonie朱 一樣乜柒都無發生過咁keep住嘻嘻哈哈

姓黃嘅藍屍全部要改姓藍

我識嘅大學朋友同學入面都有人係藍絲
利申之前算fd 依家當唔識佢

依家CEO robbie mcrobbie本身就係狗
男子港隊... 可能有一個華人係黃
女子就一半半

蘇伊俊黃到金，之前俾人篤灰搞到要close page

深

民建聯都鬧政府

佢辭左份工想打殘奧, 可惜上年斷左十字韌帶, 應該趕唔切

一定無可能
佢頂盡都係「中立」
你睇佢呢十幾年食大陸條水食咁耐
就知道佢無咩可能係黃

Moonie朱越黎越似臭閪

因為斷咗十字韌帶所以先打殘奧？

有待觀察

佢骨癌
你睇佢ig bio

唔洗應該
已經趕唔切

佢深藍
佢媽深紅

識佢本人

你係佢本人或者打手？

戴偉浚

好可惜，仲後生可以等多四年

歐x淳條臭閪唔係一早已經鋪緊路入娛樂圈咩
點會出聲 你要佢奶共都得啦

想問佢屋企係咪好有錢？
做生意？要靠支那

質疑無fc就打手
上面話一齊打劍實有運動員/比賽證
而家一個藍post都無緊係唔會一句就盡信

又唔使噤激動
你可以係本人既
都係問句啫
佢都係啲會盡一切能力保護自己形象既人

對公眾 佢當然表達得兩邊都唔係
又點會有fc po拎到出泥？

真係識佢就會知

屌你中國香港輝都黃

佢個游水老友睇怕都係同類人

之前有個po爆佢係某大家族既孫女

佢係直情連51手勢係咩都唔知喎

有個退咗休,一把年紀嘅講波佬叫何鑑江
睇佢FB,難得佢呢個年紀都係黃

黃金寶

Leanne Szeto 三鐵人，黃定藍？

何柏霖，劉舜文，鄺家銘(阿占) 係黃
足球 - 謝德謙 Fu dragon 黃到金

藍
保齡球: 胡兆康

黃，記憶中都都好多接近直接抽擊嘅post

點解條友死唔去